【現眼報】46歲男警長仍危殆 醫管局暫未掌握惡化因由

昨日多個傳媒追問46歲警長的中招情況但不獲回應，醫院管理局總行政經理何婉霞今日（11日）解釋，昨日沒有數據所以未能回答，翻查資料後得知該警長並非長期病患者，但他的呼吸情況不理想，需要用呼吸機及處方抗病毒藥物。她指明白大家想知病人惡化背後的原因，目前只講到惡化現象，惡化原因要臨床診斷才掌握。

昨日有15人危殆，當中6位是50歲以下，另有5位是與854號病人相似，都是40幾歲病人；部份人非長期病患。何婉霞指由於今次肺炎始終是新病，外國見到一些年輕患者情況都會較差，需要時間研究病情，現在要專心醫好每個病人，「邊啲病人會惡化，都要外國數據先了解到。」

衞生防護中心傳染病處主任張竹君補充指，其他逾百名密切接觸的警員暫無初步確診，推測洗手間是傳播途徑。

＂醫管局暫未掌握惡化因由＂

因由就係高登仔既念力

大家繼續集氣
三萬，THX

她指明白大家想知病人惡化背後的原因

原因咪就係報應囉

快撚啲死咗去減輕醫護負擔啦

會唔會係因為報應？

原因大家都知

呢個就係原因

8.31手足在天之靈

目前最需要嘅係放下仇恨,盡快安排解剖分析原因

應該係耶穌落左黎見佢

肺炎黑警臨死前公開虐殺示威者情節唔該！

個因由一定係報應

好似你個名咁

集氣

會唔會係因為天收

快快手趁地淋啦

比天收呀仲問

你知我知 單眼佬都知

karma

典多幾日先好死呀

爽

醫唔好就直接火化讓返張床位出嚟啦死黑警

車公話天網恢恢 疏而不漏架

「都要外國數據先了解到」支那都醫好咁多人，唔問佢地拎？

因果

因為黑心

科學梗係解釋唔到報應

冇病鬧醫生
有病搵醫生？

我知惡化因由
報應

惡化原因: 報應+手足集氣

驗屍 尋找原因

報應lor

呢個問題要等驗屍官先答到佢

死得未?

唔好死住，吊住條命